藍光美白牙齒其實有冇害?

百利無一害?……

醫生會唔會推薦 呢個選擇?

以前聽醫生講過話牙齒最健康嘅顏色係微黃色先係最正常

幾時啲價值觀扭曲度淨係追求乜都要白先係靚

曬燈會曬黑啲牙㗎